有無ching可以借部睇到4k嘅電腦畀我睇twice個新mv

我關埋房門大概用4、5分鐘就ok
我會自備紙巾(有啲野要做), 唔會整污糟你地方/麻煩到你

去豐澤大把

4,5分鐘就OK
鄧你有D可憐